機場快線 問左職員話未有消息話停

1737 啱啱問咗櫃檯話冇呢個消息

機場快線話停就停 點會有預告！！！

出面有車長話會停，我就信車長

上面話停就停啦

未停都好 今次唔走都危險 機場係孤島 今日成功癱瘓左就夠

如果機鐵停，聽日大家要去圍地鐵，同政府狼狽為奸

其實成個做決定既過程好簡單，唔明有咩咁難諗
走：你有可能失去d乜
唔走：你有可能失去d乜

我就咁睇，走左如果冇清場只係放流料，你咪蝕左一晚坐少左一晚
唔走如果真清場，開槍又好棍毆又好，你有機會受傷被捕甚至死

咁個考量已經好簡單，你唔怕受傷唔怕被捕唔怕死，咪繼續留低囉

未停都要走
目的所以飛機無得停落夠啦

啱啱係東涌線問咗職員 佢話未有消息

啱啱我係東涌線問咗職員話機場快線未有停嘅消息

到時話停就停 一定等仆街
港鐵信唔撚得過

職員點會同你講咁傻鳩呀 清醒d啦

機鐵手足留線眼，多過一個天文台

樓主好on9 有車長話會停了

港鐵信得過? 你咁天真???

地鐵都唔係第一日偏幫政府
咁都信？

啱啱有手足係九龍站問左 職員都係話冇呢個消息 除非職員講大話

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

可信

我諗各工會應該開番telegram channel 僻謠

咁你睇實個櫃檯員工！見佢一上車想走就攔門！

走左先